人生流流長，謝霆鋒下個要攻破既究竟會係咩領域？

歌手
結他手
演員
企業家
廚師
？？？
每一次都名成利就

釣魚達人

太空人

Captain Lemon

畫畫

閃卡主角

政治家

黨委總書記

哲學家

已經係

好想睇佢與佛結緣
光頭和尚
之後真係唱活佛BUDA

係時候參政了

或做導演玩下，大把人幫手，做得好又攻破

訓街

依個有可能
不過今日既國產火箭佢未必夠pot搭

渣飛機

槍手

書法家

肉類切割技術員

陳冠希

攝影師

圍棋

綠帽